屌你地班冷氣軍師

屌你老母成班軍師有鄉黑打手足點撚解手足要避呀？避咪助長班撚屌囉比人恰到上心口都唔撚還手真係on9，以武制暴合理還擊

你覺得手足攞住把刀去到打人咩?

屌冷氣唔使另外特登開個post, spin夠啦 收皮啦

人地鄉黑做到手足會做唔到？

手足做野啦，人地去到殺人地步啦

都唔明縮乜黎野
依家革命啊

好！ 靠樓主1打100

屌你老母 出面個個都叫手足避避你老母咩嘉年華會呀而家？

其實係咪你先係冷氣軍師
有啲錯判現場收況？

樓主試下1個打10個先啦
屌你老母

樓主次次都一騎擋千有資格屌

而家攞住枝油都俾人告
攞住把刀會點?

重點係人地有組織你冇

有人要黑衫出去咩？街坊look打班撚樣分化佢地啦